宜家邊度有得買new balance 327?

呢兩個款都可以 搵左好耐都搵唔到

Ig